警察射胡椒彈 旺角Moko餐廳BB女中招痛哭 母親拍背安慰

Push

humanitarian crisis

推

pk：假新聞 煽動仇警

食藍店

食藍店的下場

可能係美心啲野太難食
食到阿女喊曬

黑警

個老母藍架

bb都射
依班黑警殘暴

抵啦

香土：個bb仔收咗美金搞亂香港

BB女都唔放過

SaveHK: 個BB女係假架，公仔黎

係商場發射胡椒彈都痴尻撚線

手抱咁大就學人攪亂社會

枉你地藍屍仲咁支持藍店
班狗唔會因為咁而對你地好

好人好姐警賊點會射佢個老母一定係收咗美國錢攪亂香港細細個就俾美國洗腦做暴徒警賊一定唔會錯，支持嚴正執法拉埋一家人番差館

from 藍屍: 1樓係射火箭炮嘅哈馬斯，你住2樓咪你唔好彩，唔通以軍唔炸你幢大廈咩

香港人有火箭炮都唔會用啦

拎以色列呢啲戰鬥民族，同比人打頭都唔敢反抗嘅香港人比

食藍店啊嗱

有人小題大造 如獲至寶

想知間餐廳黃定藍

食藍店就抵撚佢死

藍，美心旗下

今日先知urban 又係美心，雖然無食開

抵撚死

俾暴徒嚇親

同場加映藍屍回應

勸大家唔好FF藍屍會軚

轉軚*

up

其實可唔可以告個商場令到顧客承受不必要風險受傷？
好似地下有水達親人，冇警告牌都要入商場數咁呢

屌 推

一d 幼年人缺乏分析能力被煽動參與違法活動

呢間藍店 證明食藍店好危險

可能可以 但首先要一大筆錢

生你出黎搞亂個社會

真係咁講?

咁未好lo食籃店送 胡椒球當調味

抵死 港豬藍絲食美心

點會係呢一句
佢緊係會spin去其他野㗎啦

痴撚線咁撚樣開槍

行都未識行就搞亂香港
肯定收撚左美國錢做野

應該係曲但係如果真係有人咁講我都信 咩都講得出

警察做野永遠都係對，最衰係你地搞搞震

721都可以屈到係「暴徒」主動「搞事」
除非警甴打中佢，可能有小小機會冇咁藍

去得果個地方就預左有風險

A

已經比左面
如果唔係藍店晨早衝入去扑人

上twitter推爆佢

掉野落去果個過唔過意得去

Save HK: 是暴徒黄尸把bb女吓哭

push

10 個月大暴徒

moko如果咁都唔出聲明開記者會真係可以落為同又一城一樣

有人裝修咩
咩事都無
黑警真係無法無天

黑狗做嘢唔使你教

痴鳩線黑驚

持槍毒販

有片就好

好嬲點解會咁

推上國際

食美心 抵死 ——— 反省黑警問題
╰ ——— 中完椒仲覺得係因為有人唱歌問題 仲抵死

想幫黑警洗白？
講嘢諗下目的先

個BB收左錢

擺明曲線啦

唔夠賤

一定係話老母收錢推個女出去死

狗就係狗

累人累物

就係要哩啲

之前有張商場coupons
找哂成個商場接近間間都美心
結果張野無用 好似100定200

抵撚死喇！一家大細走去食藍店

唔得 你呢句野太make sense了

呢幕唔錯
嬴到民意, 爭取到同情!!!!

食美心
慘在個B女仲細冇得選擇
希望佢大過識得簡